const a={header:"USTAWIENIA",personalize:"Personalizacja",language:"J\u0119zyk",filters:"Filtry",theme:"Motyw",default_day:"Domy\u015Blny dzie\u0144"},e={language:{header:"J\u0119zyki",description:"Lista j\u0119zyk\xF3w na kt\xF3re zosta\u0142 przet\u0142umaczony interfejs strony."},filters:{header:"Filtry",description:"Domy\u015Blnie stosowane filtry na plan dy\u017Cur\xF3w."}},n={what:{header:"Czym jest ta strona?",content:["Plano plan powsta\u0142 g\u0142\xF3wnie z potrzeby okre\u015Blenia planu nauczycieli w celu wygodniejszego przek\u0142adania lekcji w przypadku okienek."," W tym roku zosta\u0142 te\u017C udost\u0119pniony plan dy\u017Cur\xF3w ( kt\xF3ry wygl\u0105da tak: ",") co sk\u0142oni\u0142o mnie do stworzenia jego w\u0142asnej wersji, kt\xF3ra by\u0142aby przyjemniejsza dla oka. ","Dodatkowym argumentem kt\xF3ry zach\u0119ci\u0142 mnie do napisania tej strony by\u0142a ch\u0119\u0107 eksplorowania mo\u017Cliwo\u015Bci frameworka JS (svelte) oraz zabawa animacjami."]},subpages:{header:"Dost\u0119pne strony",content:[{page:"Plany nauczycieli",description:"(w trakcie tworzenia) Strona zawiera zbi\xF3r plan\xF3w nauczycieli stworzonych na podstawie plan\xF3w klas dost\u0119pnych na stronie szko\u0142y. Plany s\u0105 na tyle aktualne na ile aktualne s\u0105 plany na stronie szko\u0142y."},{page:"Dy\u017Cury",description:"Strona zawiera plan dy\u017Cur\xF3w nauczycieli w trakcie trwania przerw. Umo\u017Cliwia w \u0142atwy spos\xF3b filtrowa\u0107 i przegl\u0105da\u0107 dost\u0119pny plan po konkretnych osobach i/lub miejscach dy\u017Cur\xF3w."},{page:"Ustawienia",description:"Strona zawiera r\xF3\u017Cne opcje umo\u017Cliwiaj\u0105ce modyfikacje domy\u015Blnych zachowa\u0144 oraz warto\u015Bci jak i podstawowe ustawienia do personalizacji interfejsu"}]}},o={settings:a,settings_opts:e,homepage:n};export{o as default,n as homepage,a as settings,e as settings_opts};
